外賣自取免收加一好抵呀

講到大仁大義好撚抵
之前外賣要收加一既咩

外賣加一，佢係咪傻鳩左

....太興

好偉大

DLLM

88折再免加一